###21:08 | tickerende
###20:59 | zahlreiche verstöße gegen den corona-schutz
###19:31 | bautzener frühling findet im herbst statt
###19:02 | 891 neue corona-infektionen in sachsen
###17:44 | erste corona-mutation im erzgebirgskreis
###16:20 | diäten von landtagsabgeordneten sollen um 300 euro steigen
###15:55 | 13.februar: proteste gegen rechts auch unter corona-bedingungen
###15:31 | auch katzen können corona kriegen
###15:16 | landkreis görlitz: noch 107 soldatinnen und soldaten im corona-einsatz
###14:33 | asylbewerberheim in kamenz entwickelt sich zu corona-hotspot
###14:05 | köpping: gefahr durch mutierte viren ist groß
###13:54 | studierende unzufrieden mit umsetzung von corona-bafög-regelung
###12:06 | trotz corona viele bewerber für instrumentalwettbewerb markneukirchen
###10:40 | ticketverkäufer kann sich konzertbesuch mit impfnachweis vorstellen
###10:26 | landesärztekammer und handwerkskammer dresden fordern gemeinsam lockerungen
###09:07 | nur noch frankfurt als linienflugziel ab dresden
###08:15 | corona-beschränkungen: weniger einnahmen durch knöllchen
###06:30 | bibliothekarin bringt bücherbeutel an den gartenzaun
###05:55 | höhere impfpriorität für polizisten und krebskranke
###05:48 | ziel: bis mitte februar erstimpfung für alle in alten- und pflegeheimen
###05:31 | bibliothek in bischofswerda eingeschränkt geöffnet
###05:12 | keine glauchauer sommerträume - aber alternativen
